抑鬱人，反抗！

唔可以再比抑鬱牽制自己，要打倒抑鬱，自強不息！

樓主咁諗好叻 加油

加油呀！

加油

反抗!

要做個男子漢
要相信繼續前進會有改變
唔會將啲時間睇到咁短
唔好睇返過去
你做好就好好 唔使再要求自己更好
唔使怕自己唔夠好
呢刻嘅你已經係人生最好
聽日只會更好
相信明天
相信自己

好難

乜野好難？講多一點？

教me

叻豬

抑鬱可以點醫

好難有食藥
成日無啦啦喊 一喊就停唔到

啱啱睇返以前自己開嗰啲post再見到你個名以為係我自己留言

屌 咁都撞

原來有人同我一樣自戀